有無人試過同上下左右鄰居拍拖？

有次返屋企果陣，有個男仔同我講野，他住我上幾層。。。我嚇左一跳

我係咪你鄰居？
幾年前試過一次😂

你問得姐係想？

但我岩岩先試完
他話覺得我好cute

可惜既係。。。他應該只係playboy 一名。。。
但我忘記不到他
利申: 知他住邊個單位又不敢搵他

人地同你講下也就ff拍拖

我未試過同上下左右鄰居做愛...樓主可唔可以

互射左幾多次？

有.....手已分

點開始的

FF傷身

不是FF, 果日他同我講話屋企無人，叫我上去坐下

係啊，gay post丫嘛

hehe？

想訓你

不是訓，是騎

扑野超方便

條仔淫到癡線

死gay佬